2019DSE retake

想問下如果dse retake失敗
通常有咩出路ga

2020DSE

自殺

講笑，依家大把出路
又唔一定靠dse入大學先叫成功
你可以選擇能大，副學士同ive仲有含大
又或者去台灣大陸升學
希望幫到你

走後門啦老鐵

多謝巴打
retake失敗讀翻副學士會唔會智障
冇3322含大都唔要啦

用左成年都讀唔到
仲繼續讀好似都冇咩希望

唔會

去外國啦
英美加澳

睇你點睇la,自己都覺得冇咩希望就真係冇咩希望,考個pc仔lo

cu engine
利申: 2018 retaker 因為考生人數下降碌左入n展受罪

asso la on9

今年DSE都係岩岩完主科
巴打感覺考得唔係咁好！？

我舊年衰英文
今年考完英文都知自己衰
其他考得幾好都冇用

冇3322

公屋仔，唔敢諗甘多

地盤 M記 保險 地產 文員 倫敦金

甘

入返u
利申 quit三大 retaker

中英文呢D科都真係...... 好難predict到個grade
你黎緊都係想繼續讀書咁？

Is

其實科科都一樣
唔鐘意讀的話何苦碌入呢

記得留返d 錢射落海都唔好益陰師